黃屍輸在太傲慢, 睇唔起人!

一個西裝友, 去街市同賣魚佬鬧交,

你讀得書少, 係野蠻人, 君子動口不動手呀, 你唔好郁手啊, 你打我我都唔會還手架…

結果點？ 賣魚佬一條鯇魚照頭扑落嚟啦!

如果黃屍一早見人就打, 見車就燒, 就唔會比人搞到死咁多人! 扮高尚扮感性係要付出代價!

就係呢d人...亂鳩黎 先搞到咁多人捉鬼

好多黃屍極離地, 有潔癖!

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

嗚…唔應該咁對我架, 點解要咁暴力! 我冇錯, 點解要使用過度武力, 香港重有法治架…

分化撚
不推

和理非,輸了

傻系

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

走啦藍尸

唔抵得我地企道德高地無人割？

工都罷唔成, 本來係最安排最低成本嘅抗爭方式, 就知道輸晒!

勇武得幾百人, 點對3萬黑警？

另外幾千中小學生, 體能差,跑都跑唔郁,

話就話幾廿萬和理非, 其實全部比藍屍更加自私! 錫身怕事.

咪話有2百萬人上街？ 呢啲人做咩唔罷工？

知錯要改

有時間諗點輸不如推下文宣啦

屌你老母 輸乜撚 拉

黃屍？？？
真係好多五毛

Time投票要人！！！投香港人做年度風雲人物！

下一步就係大搜捕,大炒鱿!

只要人臉識別話你非法集會,就拉+坐幾年!(你冇得抵抗, 話拉你就拉你)
至於識別到你去過遊行嘅就炒魷, 公務員,中資, 教師, 你哋有樓快d賣! 有得走好走!

割？好快你工都冇得做

講既係事實 但不割 要改善

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行